有冇人係咁犯賤..

之前有個男反工識既 同佢熟左之後 佢日日約我出街同食飯 但我次次都拒絕佢 果時佢仲日日whatapps 我 但我覺得佢好煩五想理佢 我都五知佢係咪中意我 定我會錯意 ？

之後過左一年 我地好耐冇聯絡 五知點解我又冇啦想搵佢 可能我中意左佢 但佢而加已經有女朋友啦 所以都五敢搵佢.....
有冇人係咁犯賤

收聲啦 死五八婆

那個人年齡比較大,你之前不去好好觀察,收料
到發現先知人地條件好,性格又不太衰
後悔了吧

有冇四知三知？四敢三敢？

打個五字得罪你老母？

五你老母

錯字唔講住 樓主正臭雞

Long time no see

錯左兇返人轉頭都有嘅

返去學下d中文先啦

淨係識話人臭雞

都唔算既，你又沒破壞人感情。

Hi.

呢啲嘢我想講好耐 但因為幼稚嘅自尊心同埋愚蠢嘅猶豫不決 一直都覺得唔係時候

直到最近.

本來以為重回一個人嘅生活之後 會慢慢適應 習慣返所有事情都獨自面對 賦予一啲其他意義比自己嘅生活 例如工作 運動 屋企人等等

喺朋友 屋企人面前 我 仲係一個開心果 積極主動咁周旋喺唔同嘅圈子當中 將每分每秒嘅生活都填滿 以為將每日都精力狠狠耗盡就會忘記過去

但總有夜闌人靜嘅時刻

就係一個人訓喺床上 無法逃避過去 回憶無法受控咁湧入腦海嘅時刻

呢首詩就係我嘅感覺:

Do you know what it is like,
to lie in bed awake;
with thoughts to haunt
me every night,
of all my past mistakes.
knowing sleep will set it right -
if i am not to wake.

我訓唔到 越想訓 腦海就越被回憶佔據 跟住就係悔恨 悔恨自己嘅自私 貪心 愚蠢 不忠嘅嘴臉 令一段本應可以走落去嘅關係終結

輾轉難眠嘅日子維持咗好一段時間 我無同任何人講 因為我好清楚 造成今日局面嘅人 就係我 呢樣嘢係罪無可恕

理智話比我聽 有啲嘢即使想補救 仍然彌補唔到過去造成嘅傷害 但理智 正正就係悔恨嘅燃料 使我更加痛恨自己 幻想如果我地無分開 而家甚至未來嘅生活會係點 “自製假想能延續故事” 陷入不切實際嘅瘋狂當中

而呢啲只係痛苦嘅前奏

真正嘅痛苦 在於不期而遇 見到妳屬於另一個人嘅一刻 喺嗰一刻 我個心好似停頓咗咁 噩夢終於成真

從嗰日開始 我發現自己無論達成乜嘢目標 夢想都係無意義 就算贏咗全世界 但無咗妳 幾大嘅成就都係無用

我痛恨自己唔識珍惜妳 呢個諗法每一日每一分鐘都纏住我 直到我窒息為止

可惜一切已經太遲

妳嘅生活迎向未來 而我嘅生活沈浸喺過去 我嘅噩夢係妳嘅幸福 呢件事係幾咁諷刺但又合理

如果妳睇到呢度嘅話 妳應該會好開心 以前製造過咁多痛苦比妳嘅賤人日夜受精神上嘅折磨 呢一切都係罪有應得 我只係承受緊上天嘅懲罰 而呢個懲罰就係我地由兩條交纏嘅線 變返做互不相交嘅平衡線

打呢篇嘢嘅時候 我企住喺人來人往嘅港鐵站 但感覺同埋喺渺無人煙嘅沙漠中間一樣咁孤獨無助

失去咗目的 日復一日行屍走肉嘅生活 逐漸咁吞噬我 無方法可以逃離 只能睇住自己慢慢沉淪

祝妳幸福

珍重